開哂post叫唔好爆店，無人提緊急法

手法依舊長文呃正評
連登仔依舊中伏

無人提緊急法

比起臨時政府，我一早提供更好選擇

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論